究竟有幾多連登仔係真係有女

就算有,又有幾多個係靚得過Joyce Cheng

一嚟就打大佬